烙印戰士（劍風傳奇）嘅畫功算唔算現今日漫界ｔｏｐ ｔｉｅｒ

啲頭髮逐執逐執畫，啲衫又畫埋紋路

地下同背景嗰啲又係畫到好仔細

劉備個孫睇

井上雄彥 三浦建太郎
我覺得最頂尖畫功一定係其中一個

求其揀一頁已經睇得出啲細節多到

有更新！

勤力過富奸

而家好似畫一話先諗下一話劇情咁
編輯壓力唔俾完的禍

黃金時代編同斷罪編真係世界級

幾個月一話 ，仲要咁多野未講
三浦死前可唔可以寫到結局都成問題

其實唔覺係唔俾完
似係佢玩到太大唔知點完好

佢話唔係有壓力

係真係世界觀太大唔識收埋做一條線完

佢自己都話唔知完唔完到。。。。

有咩春壓力。條友平時走去幫人畫少女漫畫咁得閒
聽人講好次有錢仔黎根本唔憂做
我諗係斷罪篇玩得太大，同格里弗斯差距咁大都唔知點收科

是。。。

《劍風傳奇》的作者三浦健太郎是個「畫漫畫好累啊我只想追其他番」的人，曾經在自己漫畫正熱時為了追其他番拋下自己的連載，跑去赤松健的工作室蹲點要求增加《魔法先生》中綾瀨夕映的戲份。在恢復正常更新後又因沉迷於視頻網站「NICONICO」以及對《偶像大師》如月千早的痴迷一再的拖延了自己漫畫的更新。

講畫工精細
圖書館的大魔法師個作者都好癲
細節位真係畫得好靚，可以話冇人能及

呢本《圖書館的大魔法師》D 畫功都好犀利, 妯幻細節畫得好足, 尤其是衣著D花紋

我發覺同個d on9講無咩用
hater根本唔知發生緊咩事, 仲以為人地幾年無更
又唔知三浦由無助手到呢家自己開公司訓練緊班徒弟
又因為無睇以為故事仲有好多野未講
但事實係故事推進得好快

佢開咗個新番比啲徒弟試玩下

之前啲徒弟係幫佢畫地畫天畫石畫草only

我記得之前劇場版定TV動畫有訪問製作組詳情
途中打比三浦諗住問下佢感想之類,嗰陣都有講自己鐘意偶像大師

上一代北条司 武論尊

佢最新終於講到💀大叔過去，但又係講啲唔講啲

髑髏：我也曾是這樣，青春大概相似

中期飛躍提升，去到拎甲真係不得了，不過有生之年都睇唔到結局總算講到骷髏騎士個過去但都咁隱晦.......

仆你個街以為格斯睇晒佢過去，點知同讀者一樣都只係睇到某啲畫面

其實都大約估到佢同格斯係同一過去，應該佢同天使長嘅關係就等於格里弗斯同格斯，但好想快啲睇佢點寫

咪撚係囉，以為會講多啲佢同神之手嘅恩怨，點知，都係咩都唔知.......

格里佛斯吹到太勁唔知點收就真

就係肯定佢係皇同一千年前嘅蝕而死同埋同天使長有關，不過依啲其實讀書都估到架啦

最多係知佢生前就用緊狂戰士甲同條女同妖精王一樣樣

不如佢搵人講哂成個故事幫佢出小說.......可能正過冰與火之歌

死神的月牙天沖和hunter的草稿先係世界級

火龍出咗。但啲主要角色都係留返漫畫好啲，最好就留份劇本講大橋，如果死咗就徒弟幫佢畫落去

黃金時代篇正到 戰神格斯

套野早中期啲人性血腥18+黑暗風好正

好鐘意睇假妖精嗰part

我鍾意伯爵個part,好鬼真實

一年至少出4話都算好，慢功出細貨

呢個都正 記得有幕生吞個老婆
慘撚過夫目前犯

雖然係打妖魔，但其實好寫實帶出中世紀時君主同教廷下幾黑暗幾仆街

其實想睇多啲使徒變魔嘅過程，宜家無晒

講畫工第一，一定係one老師

斷罪篇點算玩得大
你當恐帝係咩

就算用埋喚水之劍都係傷唔到格里佛斯，都唔知仲可以點升級

北歐神話故事既神都會有個出奇既致命弱點，搵到就破到佢金身，我覺得卡嘉思個仔係呢個關鍵

幾似媽咪now

十年冇追 原來仲出緊 ...

好似出左新一話講王大人佢老婆個墓同妖精女王應該同王大人老婆好似有關係

出下出下變咗做rpg game咁

畫功post 點可以無大暮維人

除左神之手，後後個乜神又係好難理解

唔難理解
不過cut左了
反而話如果保留深淵之神的話成個故事無論主題定走向都更容易理解

可惜唔再畫H漫

各位睇完坂本真一嘅作品就有新睇法
有啲畫到像真度拍得住相片

呢本個世界觀又係吹到好大

有冇呢套漫畫名